好後悔走晒咁滯啲qq牛，唔夠訊念

走淨幾千蚊牛仔
祝大家今日贏多啲

入熊fat fat

你個名

393 放晒啲牛牛 搵位再入

你今日賺幾多
有冇玩平安